# 
# Translators:
# Ann Li <dn.annli@gmail.com>, 2016
# Hsiao-Ting Wang <hsiaoting.wang@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-24 16:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-24 16:44+0000\n"
"Last-Translator: Carlos Rodríguez <carlos.rodriguez@otrs.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/otrs/OTRS/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "Add FAQ Article"
msgstr "添加常見問題文章"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "A category is required."
msgstr "目錄分類為必須的!"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "Approval"
msgstr "審批"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "FAQ Category Management"
msgstr "常見問題目錄分類管理"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Add FAQ Category"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Edit FAQ Category"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Add category"
msgstr "添加目錄分類"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Add Category"
msgstr "添加目錄分類"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯目錄分類"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Subcategory of"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Please select at least one permission group."
msgstr "請選擇至少一個權限組。"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Agent groups that can access articles in this category."
msgstr "可以存取此目錄分類文章的服務員組別。"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Will be shown as comment in Explorer."
msgstr "在瀏覽器中將會顯示為評言。"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Do you really want to delete this category?"
msgstr "您確定要刪除此目錄分類？"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid ""
"You can not delete this category. It is used in at least one FAQ article "
"and/or is parent of at least one other category"
msgstr "您無法刪除此目錄分類。至少被一篇常見問題文章在此目錄分類內，及/或它是至少一個其他目錄分類是它的母目錄分類。"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "This category is used in the following FAQ article(s)"
msgstr "以下的常見問題文章使用此目類分類"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "This category is parent of the following subcategories"
msgstr "以下目錄分類是此目錄分類的子目錄分類"

#. Template: AgentFAQDelete
msgid "Do you really want to delete this FAQ article?"
msgstr "您確定要刪除此常見問題文章？"

#. Template: AgentFAQEdit
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "FAQ Explorer"
msgstr "探索常見問題"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜尋"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Wildcards are allowed."
msgstr "容許使用通配符號。"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Subcategories"
msgstr "子目錄分類"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "FAQ Articles"
msgstr "常見問題文章"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "No subcategories found."
msgstr "沒有找到子目錄分類。"

#. Template: AgentFAQHistory
msgid "History of"
msgstr "歷史"

#. Template: AgentFAQHistory
msgid "History Content"
msgstr "歷史内容"

#. Template: AgentFAQHistory
msgid "Createtime"
msgstr "創建時間"

#. Template: AgentFAQJournalOverviewSmall
msgid "No FAQ Journal data found."
msgstr "沒有找到常見問題日誌數據。"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "FAQ Language Management"
msgstr "常見問題語言管理"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Add FAQ Language"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Edit FAQ Language"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Use this feature if you want to work with multiple languages."
msgstr ""

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Add language"
msgstr "添加語言"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Add Language"
msgstr "添加語言"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Edit Language"
msgstr "編輯語言"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Do you really want to delete this language?"
msgstr "您確定要刪除此語言？"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid ""
"You can not delete this language. It is used in at least one FAQ article!"
msgstr "您無法刪除此語言。它被至少一篇常見問題文章使用中。"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "This language is used in the following FAQ Article(s)"
msgstr "以下常見問題文章正使用此目錄分類"

#. Template: AgentFAQOverviewNavBar
msgid "Context Settings"
msgstr "上下文設置"

#. Template: AgentFAQOverviewNavBar
msgid "FAQ articles per page"
msgstr "常見問題文章/頁"

#. Template: AgentFAQOverviewSmall
msgid "No FAQ data found."
msgstr "沒有找到常見問題數據。"

#. Template: AgentFAQRelatedArticles
msgid "out of 5"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Vote (e. g. Equals 10 or GreaterThan 60)"
msgstr "投票 (例：等於10或大於60)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Rate (e. g. Equals 25% or GreaterThan 75%)"
msgstr "評分 (例：等於25%或大於75%)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Approved"
msgstr "已通過審批"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Last changed by"
msgstr "最後修改於"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Create Time (before/after)"
msgstr "常見問題文章創建時間 (之前/之後)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Create Time (between)"
msgstr "常見問題文章創建時間(之間)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Change Time (before/after)"
msgstr "常見問題文章更新時間(之前/之後)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Change Time (between)"
msgstr "常見問題文章更新時間(之間)"

#. Template: AgentFAQSearchOpenSearchDescriptionFulltext
msgid "FAQFulltext"
msgstr "常見問題全文內容"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "FAQ Search"
msgstr "常見問題搜尋"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Profile Selection"
msgstr "檔案資料選項"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "No vote settings"
msgstr "沒有投票設定"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Specific votes"
msgstr "指定選票"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "e. g. Equals 10 or GreaterThan 60"
msgstr "例：等於10或大於60"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Rate"
msgstr "評分"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "No rate settings"
msgstr "沒有評分設定"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Specific rate"
msgstr "指定評分"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "e. g. Equals 25% or GreaterThan 75%"
msgstr "例：等於25%或大於75%"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "FAQ Article Create Time"
msgstr "常見問題文章創建時間"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "FAQ Article Change Time"
msgstr "常見問題文章編輯時間"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "FAQ Information"
msgstr "常見問題資訊"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "Votes"
msgstr "選票"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "No votes found!"
msgstr "沒有找到選票！"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "No votes found! Be the first one to rate this FAQ article."
msgstr ""

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "Download Attachment"
msgstr "下載附件"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid ""
"To open links in the following description blocks, you might need to press "
"Ctrl or Cmd or Shift key while clicking the link (depending on your browser "
"and OS)."
msgstr ""

#. Template: AgentFAQZoom
msgid ""
"How helpful was this article? Please give us your rating and help to improve"
" the FAQ Database. Thank You!"
msgstr ""

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "not helpful"
msgstr "沒有幫助"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "very helpful"
msgstr "很有幫助"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Add FAQ title to article subject"
msgstr "添加常見問題標題到文章標題"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert FAQ Text"
msgstr "插入常見問題文字"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert Full FAQ"
msgstr "插入全部常見問題"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert FAQ Link"
msgstr "插入常見問題連結"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert FAQ Text & Link"
msgstr "插入常見問題文字及連結"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert Full FAQ & Link"
msgstr "插入全部常見問題及連結"

#. Template: CustomerFAQExplorer
msgid "No FAQ articles found."
msgstr "沒有找到常見問題文章。"

#. Template: CustomerFAQRelatedArticles
msgid "This might be helpful"
msgstr ""

#. Template: CustomerFAQRelatedArticles
msgid "Found no helpful resources for the subject and text."
msgstr ""

#. Template: CustomerFAQRelatedArticles
msgid "Type a subject or text to get a list of helpful resources."
msgstr ""

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Fulltext search in FAQ articles (e. g. \"John*n\" or \"Will*\")"
msgstr "常見問題文章全文檢索 (例：\"John*n\" 或 \"Will*\")"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Vote restrictions"
msgstr "投票限制條件"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles with votes..."
msgstr "只是有被投選的常見問題文章"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Rate restrictions"
msgstr "評分限制條件"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles with rate..."
msgstr "只是有評分的常見問題文章"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Time restrictions"
msgstr "時間查詢條件"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles created"
msgstr "只是已創建的常見問題文章"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles created between"
msgstr "只是常見問題文章創建於"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Search-Profile as Template?"
msgstr ""

#. Template: CustomerFAQZoom
msgid "Article Number"
msgstr "文章編號"

#. Template: CustomerFAQZoom
msgid "Search for articles with keyword"
msgstr "用關鍵字搜尋文章"

#. Template: PublicFAQSearchOpenSearchDescriptionFAQNumber
msgid "Public"
msgstr "公開"

#. Template: PublicFAQSearchResultShort
msgid "Back to FAQ Explorer"
msgstr "回到常見問題瀏覽器"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQAdd.pm
msgid "You need rw permission!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQAdd.pm
msgid "No categories found where user has read/write permissions!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQAdd.pm
msgid "No default language found and can't create a new one."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "Need CategoryID!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "A category should have a name!"
msgstr "目錄分類必須有名稱!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "This category already exists"
msgstr "此目錄分類已經存在"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "This category already exists!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "No CategoryID is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "Was not able to delete the category %s!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "FAQ category updated!"
msgstr "常見問題目錄分類已更新!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "FAQ category added!"
msgstr "常見問題目錄分類已添加!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQCategory.pm
msgid "Delete Category"
msgstr "刪除目錄分類"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQDelete.pm
msgid "No ItemID is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQDelete.pm
msgid "You have no permission for this category!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQDelete.pm
msgid "Was not able to delete the FAQ article %s!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQExplorer.pm
msgid "The CategoryID %s is invalid."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQHistory.pm
msgid "Can't show history, as no ItemID is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQHistory.pm
msgid "FAQ History"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQJournal.pm
msgid "FAQ Journal"
msgstr "常見問題日誌"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQJournal.pm
msgid "Need config option FAQ::Frontend::Overview"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQJournal.pm
msgid "Config option FAQ::Frontend::Overview needs to be a HASH ref!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQJournal.pm
msgid "No config option found for the view \"%s\"!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "No LanguageID is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "The name is required!"
msgstr "名稱為必須的!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "This language already exists!"
msgstr "此語言已存在!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "Was not able to delete the language %s!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "FAQ language updated!"
msgstr "常見問題語言已更新!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "FAQ language added!"
msgstr "常見問題語言已添加!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQLanguage.pm
msgid "Delete Language %s"
msgstr "刪除語言 %s"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQPrint.pm
msgid "Last update"
msgstr "最後更新"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQPrint.pm
msgid "FAQ Dynamic Fields"
msgstr "常見問題動態欄位"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQRichText.pm
msgid "No %s is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQRichText.pm
msgid "Can't load LanguageObject!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "No Result!"
msgstr "沒有結果!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "FAQ Number"
msgstr "常見問題編號"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "Last Changed by"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "FAQ Item Create Time (before/after)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "FAQ Item Create Time (between)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "FAQ Item Change Time (before/after)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "FAQ Item Change Time (between)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "Equals"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "Greater than"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "Greater than equals"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "Smaller than"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "Smaller than equals"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQZoom.pm
msgid "Need FileID!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQZoom.pm
msgid "Thanks for your vote!"
msgstr "感謝您的投票!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQZoom.pm
msgid "You have already voted!"
msgstr "您己經投票!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQZoom.pm
msgid "No rate selected!"
msgstr "沒有選取評分!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQZoom.pm
msgid "The voting mechanism is not enabled!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQZoom.pm
msgid "The vote rate is not defined!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerFAQPrint.pm
msgid "FAQ Article Print"
msgstr "常見問題文章列印"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerFAQSearch.pm
msgid "Created between"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerFAQZoom.pm
msgid "Need ItemID!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicFAQExplorer.pm
msgid "FAQ Articles (new created)"
msgstr "常見問題文章 (新添加)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicFAQExplorer.pm
msgid "FAQ Articles (recently changed)"
msgstr "常見問題文章 (最近更新)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicFAQExplorer.pm
msgid "FAQ Articles (Top 10)"
msgstr "常見問題文章 (首10篇)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicFAQRSS.pm
msgid "No Type is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicFAQRSS.pm
msgid "Type must be either LastCreate or LastChange or Top10!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicFAQRSS.pm
msgid "Can't create RSS file!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/AgentFAQSearch.pm
msgid "%s (FAQFulltext)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/CustomerFAQSearch.pm
msgid "%s - Customer (%s)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/CustomerFAQSearch.pm
msgid "%s - Customer (FAQFulltext)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/PublicFAQSearch.pm
msgid "%s - Public (%s)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/PublicFAQSearch.pm
msgid "%s - Public (FAQFulltext)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Layout/FAQ.pm
msgid "Need rate!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Layout/FAQ.pm
msgid "This article is empty!"
msgstr "此文章為空白!"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Layout/FAQ.pm
msgid "Latest created FAQ articles"
msgstr "最近添加的常見問題文章"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Layout/FAQ.pm
msgid "Latest updated FAQ articles"
msgstr "最近更新常見問題文章"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Layout/FAQ.pm
msgid "Top 10 FAQ articles"
msgstr "首10篇常見問題文章"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/LinkObject/FAQ.pm
msgid "Content Type"
msgstr ""

#. Database XML Definition: FAQ.sopm
msgid "internal"
msgstr "內部的"

#. Database XML Definition: FAQ.sopm
msgid "external"
msgstr "外部的"

#. Database XML Definition: FAQ.sopm
msgid "public"
msgstr "公開的"

#. JS File: FAQ.Agent.ConfirmationDialog
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#. SysConfig
msgid ""
"A filter for HTML output to add links behind a defined string. The element "
"Image allows two input kinds. First the name of an image (e.g. faq.png). In "
"this case the OTRS image path will be used. The second possibility is to "
"insert the link to the image."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Add FAQ article"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "CSS color for the voting result."
msgstr "選票結果使用的CSS 顏色"

#. SysConfig
msgid "Cache Time To Leave for FAQ items."
msgstr "離開常見問題項目的緩存時間"

#. SysConfig
msgid "Category Management"
msgstr "目錄分類管理"

#. SysConfig
msgid "Category Management."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ Print."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ Related Articles"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ Related Articles."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ Zoom."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ search."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Decimal places of the voting result."
msgstr "選票結果小數位"

#. SysConfig
msgid "Default category name."
msgstr "默許目錄分類名稱"

#. SysConfig
msgid "Default language for FAQ articles on single language mode."
msgstr "單一語言模式下的常見問題文章默許語言"

#. SysConfig
msgid "Default maximum size of the titles in a FAQ article to be shown."
msgstr "默許常見問題文章標題顯示的最大值"

#. SysConfig
msgid "Default priority of tickets for the approval of FAQ articles."
msgstr "等待審批常見問題文章工單預設優先值"

#. SysConfig
msgid "Default state for FAQ entry."
msgstr "常見問題條目預設狀態"

#. SysConfig
msgid "Default state of tickets for the approval of FAQ articles."
msgstr "等待審批常見問題文章的工單默許狀態"

#. SysConfig
msgid "Default type of tickets for the approval of FAQ articles."
msgstr "等待審批常見問題文章的工單默許類別"

#. SysConfig
msgid ""
"Default value for the Action parameter for the public frontend. The Action "
"parameter is used in the scripts of the system."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Define Actions where a settings button is available in the linked objects "
"widget (LinkObject::ViewMode = \"complex\"). Please note that these Actions "
"must have registered the following JS and CSS files: "
"Core.AllocationList.css, Core.UI.AllocationList.js, Core.UI.Table.Sort.js, "
"Core.Agent.TableFilters.js and Core.Agent.LinkObject.js."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Define if the FAQ title should be concatenated to article subject."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Define which columns are shown in the linked FAQs widget "
"(LinkObject::ViewMode = \"complex\"). Note: Only FAQ attributes and Dynamic "
"Fields (DynamicField_NameX) are allowed for DefaultColumns. Possible "
"settings: 0 = Disabled, 1 = Available, 2 = Enabled by default."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a FAQ journal."
msgstr "設定顯示常見問題日誌小檢閱模式的概況模組"

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a FAQ list."
msgstr "設定顯示常見問題列表小檢閱模式的概況模組"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in a FAQ search of the "
"agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in a FAQ search of the "
"customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in a FAQ search of the "
"public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in the FAQ Explorer of the"
" agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in the FAQ Explorer of the"
" customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in the FAQ Explorer of the"
" public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order in the FAQ Explorer result of the agent "
"interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order in the FAQ Explorer result of the customer "
"interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order in the FAQ Explorer result of the public "
"interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order of a search result in the agent interface. Up:"
" oldest on top. Down: latest on top."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order of a search result in the customer interface. "
"Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order of a search result in the public interface. "
"Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines the default shown FAQ search attribute for FAQ search screen."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the information to be inserted in a FAQ based Ticket. \"Full FAQ\" "
"includes text, attachments and inline images."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the parameters for the dashboard backend. \"Limit\" defines the "
"number of entries displayed by default. \"Group\" is used to restrict access"
" to the plugin (e. g. Group: admin;group1;group2;). \"Default\" indicates if"
" the plugin is enabled by default or if the user needs to enable it "
"manually."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the FAQ Explorer. This option has no effect on "
"the position of the column."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the FAQ journal. This option has no effect on "
"the position of the column."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the FAQ search. This option has no effect on "
"the position of the column."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines where the 'Insert FAQ' link will be displayed."
msgstr "設定 '插入常見問題' 顯示位置"

#. SysConfig
msgid "Definition of FAQ item free text field."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Delete this FAQ"
msgstr "刪除此常見問題"

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ add screen of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ edit screen of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ overview screen of the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ overview screen of the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ print screen of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ print screen of the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ print screen of the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ search screen of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ search screen of the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ search screen of the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ small format overview screen of the agent "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ zoom screen of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ zoom screen of the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the FAQ zoom screen of the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Edit this FAQ"
msgstr "編輯此常見問題"

#. SysConfig
msgid "Enable multiple languages on FAQ module."
msgstr "啓用常見問題模組多種語言"

#. SysConfig
msgid "Enable the related article feature for the customer frontend."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Enable voting mechanism on FAQ module."
msgstr "啓用常見問題模組投票機制"

#. SysConfig
msgid "Explorer"
msgstr "瀏覽器"

#. SysConfig
msgid "FAQ AJAX Responder"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ AJAX Responder for Richtext."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Area"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Area."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Delete."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Edit."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ History."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Journal Overview \"Small\" Limit"
msgstr "常見問題日誌概況 \"小\" 模式限制"

#. SysConfig
msgid "FAQ Overview \"Small\" Limit"
msgstr "常見問題概況 \"小\"模式限制"

#. SysConfig
msgid "FAQ Print."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ search backend router of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Field4"
msgstr "欄位4"

#. SysConfig
msgid "Field5"
msgstr "欄位5"

#. SysConfig
msgid "Full FAQ"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Group for the approval of FAQ articles."
msgstr "常見問題文章審批用戶組"

#. SysConfig
msgid "History of this FAQ"
msgstr "此常見問題歷史"

#. SysConfig
msgid "Include internal fields on a FAQ based Ticket."
msgstr "常見問題為本的工單包含的內部欄位"

#. SysConfig
msgid "Include the name of each field in a FAQ based Ticket."
msgstr "常見問題為本的工單包含的每一欄位名稱"

#. SysConfig
msgid "Interfaces where the quick search should be shown."
msgstr "顯示快速搜尋的介面"

#. SysConfig
msgid "Journal"
msgstr "日誌"

#. SysConfig
msgid "Language Management"
msgstr "語言管理"

#. SysConfig
msgid "Language Management."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Limit for the search to build the keyword FAQ article list."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Limit."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Link another object to this FAQ item"
msgstr "連結其他物件到此常見問題物件"

#. SysConfig
msgid "List of queue names for which the related article feature is enabled."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "List of state types which can be used in the agent interface."
msgstr "在服務員介面可使用的狀態分類列表"

#. SysConfig
msgid "List of state types which can be used in the customer interface."
msgstr "在客戶介面可使用的狀態分類列表"

#. SysConfig
msgid "List of state types which can be used in the public interface."
msgstr "在公開介面可使用的狀態分類列表"

#. SysConfig
msgid "Loader module registration for the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer result of"
" the agent interface."
msgstr "在服務員介面可顯示於常見問題瀏覽器結果的常見問題文章最多數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer result of"
" the customer interface."
msgstr "在客戶介面可顯示於常見問題瀏覽器結果的常見問題文章最大數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer result of"
" the public interface."
msgstr "在公開介面可顯示於常見問題瀏覽器結果的常見問題文章最大數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ journal in the "
"agent interface."
msgstr "在服務員介面可顯示於常見問題日誌的常見問題文章最大數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the result of a search in "
"the agent interface."
msgstr "在服務員介面可顯示於搜尋結果的常見問題文章最大數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the result of a search in "
"the customer interface."
msgstr "在客戶介面可顯示於搜尋結果的常見問題文章最大數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the result of a search in "
"the public interface."
msgstr "在公開介面可顯示於搜尋結果的常見問題文章最大數量"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Explorer "
"in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Explorer "
"in the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Explorer "
"in the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Search in"
" the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Search in"
" the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Search in"
" the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ journal "
"in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Module to generate HTML OpenSearch profile for short FAQ search in the "
"customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Module to generate HTML OpenSearch profile for short FAQ search in the "
"public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Module to generate html OpenSearch profile for short FAQ search."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "New FAQ Article."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "New FAQ articles need approval before they get published."
msgstr "新常見問題文章發佈前需要經過審批"

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer of the customer "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer of the public "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed on each page of a search result in "
"the customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed on each page of a search result in "
"the public interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Number of shown items in last changes."
msgstr "最近更新顯示項目數量"

#. SysConfig
msgid "Number of shown items in last created."
msgstr "最近創建顯示項目數量"

#. SysConfig
msgid "Number of shown items in the top 10 feature."
msgstr "首10篇功能顯示項目數量"

#. SysConfig
msgid "Output filter to add Java-script to CustomerTicketMessage screen."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Output limit for the related FAQ articles."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the pages (in which the FAQ items are shown) of the small FAQ"
" journal overview."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the pages (in which the FAQ items are shown) of the small FAQ"
" overview."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Print this FAQ"
msgstr "列印此常見問題"

#. SysConfig
msgid "Public FAQ Print."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public FAQ Zoom."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public FAQ search."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public FAQ."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Queue for the approval of FAQ articles."
msgstr "常見問題文章審批佇列"

#. SysConfig
msgid "Rates for voting. Key must be in percent."
msgstr "投票評分。數值必須為百分率。"

#. SysConfig
msgid "S"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Search FAQ"
msgstr "搜尋常見問題"

#. SysConfig
msgid "Search FAQ Small."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Search FAQ."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Select how many items should be shown in Journal Overview \"Small\" by "
"default."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Select how many items should be shown in Overview \"Small\" by default."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Set the default height (in pixels) of inline HTML fields in AgentFAQZoom."
msgstr "設定在AgentFAQZoom中內嵌HTML欄位默許高度 (像素)"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the default height (in pixels) of inline HTML fields in CustomerFAQZoom "
"(and PublicFAQZoom)."
msgstr "設定在CustomerFAQZoom (及PublicFAQZoom)中內嵌HTML欄位默許高度 (像素)"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the maximum height (in pixels) of inline HTML fields in AgentFAQZoom."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Set the maximum height (in pixels) of inline HTML fields in CustomerFAQZoom "
"(and PublicFAQZoom)."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Show \"Insert FAQ Link\" Button in AgentFAQZoomSmall for public FAQ "
"Articles."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Show \"Insert FAQ Text & Link\" / \"Insert Full FAQ & Link\" Button in "
"AgentFAQZoomSmall for public FAQ Articles."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Show \"Insert FAQ Text\" / \"Insert Full FAQ\" Button in AgentFAQZoomSmall."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Show FAQ Article with HTML."
msgstr "以HTML格式顯示常見問題文章"

#. SysConfig
msgid "Show FAQ path yes/no."
msgstr "顯示常見問題路徑 (是/否)"

#. SysConfig
msgid "Show invalid items in the FAQ Explorer result of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Show items of subcategories."
msgstr "顯示子目錄分類項目"

#. SysConfig
msgid "Show last change items in defined interfaces."
msgstr "顯示指定介面的最近更新項目"

#. SysConfig
msgid "Show last created items in defined interfaces."
msgstr "顯示指定介面的最近創建項目"

#. SysConfig
msgid ""
"Show the stars for the articles with a rating equal or greater like the "
"defined value (set value '0' to deactivate the output)."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Show top 10 items in defined interfaces."
msgstr "顯示指定介面的首10個項目"

#. SysConfig
msgid "Show voting in defined interfaces."
msgstr "顯示指定介面的投票"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu that allows linking a FAQ with another object in "
"the zoom view of such FAQ of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu that allows to delete a FAQ in its zoom view in the"
" agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to access the history of a FAQ in its zoom view of "
"the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to edit a FAQ in the its zoom view of the agent "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to go back in the FAQ zoom view of the agent "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to print a FAQ in the its zoom view of the agent "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Solution"
msgstr "解決方案"

#. SysConfig
msgid "Symptom"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Text Only"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "The default languages for the related FAQ articles."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "The identifier for a FAQ, e.g. FAQ#, KB#, MyFAQ#. The default is FAQ#."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'FAQ' "
"objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'FAQ' "
"objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'Ticket' "
"objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'Ticket' "
"objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Ticket body for approval of FAQ article."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Ticket subject for approval of FAQ article."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Toolbar Item for a shortcut."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "external (customer)"
msgstr "外部 (客戶)"

#. SysConfig
msgid "internal (agent)"
msgstr "內部 (服務員)"

#. SysConfig
msgid "public (all)"
msgstr "公開  (全部)"

#. SysConfig
msgid "public (public)"
msgstr ""
